唔訓既你 依家做緊咩野?

訓

推爆佢

早抖

又發瘟

聽日dayoff?

88了

訓 88 聽Chur爆佢

No ar 1200-1430 lecture

Common core嚟

R水吹

有 3 個新回覆

岩岩準備完聽日私補啲練習
聽日返1130

加油

HI

有機會點attendance 所以要返去

咩科呀Ching

幾時幫我私補 你幫我補英文 我陪你長跑

where do you live ching

你個fd好返d未

hku faculty of architecture

Tko

你住邊
去清水灣要幾耐

so damn far

想問你補咩科ja

未啊 好blue

sor
補中二數學

好遠 成九個字車程

佢係補依科

屌 洗唔洗咁大隻字

補唔補中三

叫佢入埋黎傾

yes
不過太遠補唔到
你要唔要搵布蛇補

9個字邊度遠呀

唔會比你見到我真人

我補呀

米八靚仔

Cd-rom

食完

你出黎 我都會考慮下
不過你17 應該dse課程

好撚近
周街都米八啦 兩米就易認啫

真心呢

姐係佢都睇緊個post ?

我都想打邊爐

樓上勿吹奏

補數學姐

Ok ge 睇幾遠啦

睇緊分手po

姐姐教我好冇？

數學姐姐

下年有機會既 清

me港島撚 所以好多私補對我都好遠

如果佢係真心既話我希望佢可以學懂謙遜

過黎再打

me唔識數學

教埋我

下 笑我啫

Sor lo

你住邊

搵日出去打先

趕緊聽日要交的計劃書

有自信好事黎既

me教低form only
handle唔到高中 啲太深既野無咩印象鳥

John

呀叔塞錢落你袋

我小學程度

好耐無打

觀塘線

過分=自大

有布蛇教你

Yes
唔計俾人吹奏

近油麻地定觀塘先

佢嫌我渣

清高汁

Thx

岩岩上連登可能真係有啲囂張 我會收斂下

以前齊昕幾正

邊到都唔應該咁

Now妖怪

有無搞錯
布蛇點做呀蛇

好過我依d毒柒連有自信既機會都冇

好長㗎喎

話時話有冇咩手提電腦介紹

十卜巴打

點解牙蛇係牙蛇

現實唔會既 放心

不

apple打手

打機？

筆值？

住晒

虛偽

布蛇仲教啲咩科

不了 有排草錢

K Wing Mok 當時最吸引我係佢個女齊陰
我黎

原來宜家先兩點半多啲

You win

I love Apple

晒銀時

Fyp😭

唔好過萬平民價 打算自己翻parttime草錢 唔想用啊爸啊媽錢

Mb air都係6k 啫依家

冇錯
點解過得咁慢

Yes u

布蛇專長

是撚但一部夠你ies就得啦

中學雞砌desktop啦
平咁多

讀完豬 成部嘢廢咗冇乜掂過

唔打機 P.s絲

FYP 做乜鳩呀

Agger

我辣殺

係咪出黎做野會少左用電腦好多

咁是撚但三千蚊內都有部啦

去黃金搵部3000幾蚊既

no that's me

一定要laptop? 如果想平自己砌desktop最平

係 文書laptop 2500 左右

我差唔多

我唔中意打電腦出街 覺得好重

你點同

想食野

正呀

但我已經好眼訓，睇黎今日返工累積壓力太大

攞返個名未

我nb長放學校

我刀系牙😅😅😅😅

gogogoog

gogogogogo

試過新宿行返去幡谷

齊陰好正
點解依家咁柒

唔做爭 我地都係

咁我呢

高汁

鍾意斜陰

好啦

係 掂都唔想掂
Office又有電腦

我都係

你嗰陣係買air
見到佢新 touch bar又有啲吸引

你好善良

係
我覺得電腦未壞都唔洗換

以為你哋講689個女，屌

部機應該是滿滿的回憶 得閒拎出嚟懷愐吓啦

今日岩岩買左pro touch bar好正

垃圾手機驚未清完體，外加未沖涼
不過我怕我沖沖下涼訓著左

成兩皮呀

夜晚做完運動 到而家都眼光光瞓唔到

JAX

真係得做文書同回post用到電腦
上網果啲ipad電話搞掂哂

係wo屌
清體先

但係聽日要6點起身

梁斜昕

冇ipad

join

真係講緊
以前正

換部ios既

macbook壽命有幾長

健康

賣半呎地

冇乜
回憶放心中

搞到啲生理時鐘錯哂 但夜晚有比賽又無得唔做

唉 好想自己去旅行

Just do it

Yes但搭的士好貴

足球？

要諗下去邊

糕

我都想

幾步路都成百蚊

籃球

想做背包客

好撚耐

又想去台灣

你咁細個

藍鯨組織-一個指示人去自殺嘅組織

自己google

本人極度懷疑香港出現類似組織

希望此留言得到各儘關注，謝謝

不了
驚買到100部ipad

大個啊

係囉

所以只會行

皆因自殺事件太頻密

我想問下
你exchange果度點

正
部電腦好多緊要野

我之前試過自己去nz 直接買第二日既機票 無plan行程直接去

好想去日本

有衝動即刻search

Facebook?

而家心無雜念

地王

雖然好似好恐怖，但大部份死都係青少年人，好難唔關注，藍鯨係確實存在過

癡撚線

可唔可以講多少少?

利兒

之前曾經係俄國出現嘅藍鯨好似一直都係各國隱約咁出現，我懷疑香港現正出現該類型組織

邊到咁得閒同你玩，唔洗做功課咩

hi 又訓醒

hi bb

我今日生日
但唔知同邊個講好

咁香港嗰個係咪都係由game入手?

嚇撚死 屌
玩遊戲都有得咁

我早你幾粒鐘醒！

生日快樂

同左我地講
生日快樂

Happy birthday

生日快樂！

之前睇西伯利亞鐵路嘅遊記真係J死我啦

帶個大背囊裝行裝，披住件大褸，就上火車，開始個旅程

sleep is for the weak

Yes that's u

點解呢兩三晚唔係迪布尼巴打開po既

hb

咁講既話屈機男應該都係一員

Weak

我係迪布尼2.0

happy birthday

好響往 雖然應該好辛苦

本人曾經開post講香港有機會存在藍鯨，雖然無實質證據，但當死嘅都係青少年，密度同次數都日漸增加，我都希望係我多疑，但都唔可以埋沒香港出現藍鯨嘅可能性

無得解

我睇慣左呢個po名要配返迪布尼

咁Sor lor

我地
生日快樂

咁既環境我都想死啦

你係唔瞓既代表 一定要開post

陰謀論

之前同00後溝通過 佢地都唔會點玩FB 反而想了解佢地會接觸到邊啲野多

訓先啦各位 早抖

正呀
我個fd都諗住係紅磡搭車上西伯利亞

型

Fb太多老人玩，玩賓州仲好喇

依家好似興Snapchat,instagram?

今晚早少少收工

唔玩FB，但現行手機通訊app種類咁多，要開類似群組，應該唔難

我啊爸仲未收工

早好多BOR

我接力

三個耐冇見既朋友食飯既話應該食乜好

藍鯨對玩家係派任式咁存在，當到final任個陣就係自殺嘅一刻

返咩?

未到嘅

辛苦

譚仔

好撚恐怖
發惡夢

滾呀滾

係啊唉無計啦

我通頂唔瞓仲精神過早睡早起

唔好啦

識貨

正想講

唔好再通頂喇
傷身體

食緊m記

一玩就要完成50個任務

點解會咁易比人操控？

冇嘢做
夜晚悶到瞓覺
瞓醒就入post

罷食咗 我仲好掛住我個板雞

Good ball

真係一定逼到玩家自殺？

安格斯

Yes 紅磡火車上深圳，轉高鐵去北京，再轉西伯利亞鐵路經蒙古去俄羅斯，不過要平就要轉好多次車，全程大約20日左右

我唔係好得
i am weak

我掛住足三

睇左報道 無一個玩家倖免

我要訓足12個鐘先精神

冇法，鋪頭收曬又好餓

我認我衰仔

今日訓左幾獲 唔訓了

Bino?

係呀
加意式包

GTA

食2個包咁癲

人既意志太weak
同埋on99俾左老豆老母資料
如果唔做就俾人恐嚇

ys

好快冇命 唔好學

轉左意式包先岩

食開酸辣

我幾點瞓都好 都係兩點醒最精神

雖然啲排每一單嘅事件，都好似有前因咁先去自殺，但有啲真係好難令人信服到足以令佢自殺，因為咁我上網先check下，先發現俄國藍鯨遊戲，成件事好恐怖，你話我痴線都好，我好驚香港出現咗類似嘅嘢而我地唔知

你指就咁搭車要20日定計埋去唔同既景點?

點轉架

唔訓既你 依家做緊咩野

用機自己揀

一直覺得係換血計劃

等我同係CIA既手足收下wind先

weak 食開走湯

之前上網睇介紹deep wep，個d咩red room乜q個d都好恐怖
有一個係逼一個男人食自已親人，唔知條片真定假

覆緊你

但我入post鳩up都up左5年
應該平均最少5點先訓
所以我死先

我出十蚊請人幫我做功課

this city is dying

想食乾撈薯粉

食開十小辣

巴打番咩工

咁唔怕啦 有錢人好長命

一萬先考慮下

50

清湯

唔排除可能中共有類似計劃進行換血

可能多心啦我，聽朝返工，各位早抖

好耐無食譚仔

燒多d 野比你

辛苦了同志
我派件澳門狗俾你一齊行動

窮牙

原來是那麼深愛你~

不了

good hand leg

Art Basel ?

仲係學生哥咋

目測有冇整過？

must have

55

點解拒絕

拒絕左咩？交換電話？

咁我應該就死

上星期連續食左兩晚

拒絕左咩

最近個間譚仔執左 開心

清湯都好講出黎

巴打唔留遺書既話差人都係估估下既炸， 一個人軟弱起黎真係好易自尋短見，我地依啲正係睇報紙佬放既料根本就唔可以下定論

Buttner回應下

後生果然有本錢

好想食
好耐無食

我同水狗講架

唔係，係Marco polo hotel 嘅Korea art fair

燒利記拎英超張相俾我睇下

我代佢覆咋

而家屋企樓下有

臨訓先，希望如果再有發現自殺事件，希望各位巴打都係事件post到幫個忙留言，等大家都知藍鯨嘅事，一個人留意唔到咗咁多post ,唔該各位，拜拜

我愛水狗

最近嗰間喺灣仔

學校附近三間

冇聽過
識唔到韓妹sad了

等多一百年都冇 冇得燒

mark 仔

澳門仔難登大雅之堂，不了

你點知我就係果個韓妹

我唔要三哥

出黎隻秋

所以要還了

識食

再見

唔鍾意佢啲米線質地

你又知唔係三哥

算啦冇機會架啦

I know that feel

做乜

沙田區?

依句真

好耐無見

笑撚死

星林居

who are u

唔知
但估3間入面應該有間係三哥

好耐冇見

柒年囉屌你

三間都係死未

有消息話你死左 原來未死

咁又橙啲
你中唔中意3哥先

上次同秋B一人隊左兩碗

hi

2 碗。。。 點食

你日日都訓到咁夜？

算少啦

I miss Chau b

不是啦 今日食完藥 食完飯訓左

咁細食唔配做男人

比人飛完 夜晚訓唔著

去了那裡

Take care呀 呢排個個都病

KNOWLES幾多樓既巴打?

2碗 不了

不知道

放低你嘅心事

訓唔著.....
返工尻下尻下咁

訓醒好返 easy 輕感冒

男人恥辱

唔想相認

打便爐唔知點解可以食咁多野

見證我個frd頂帽由頭笠到落腳

氣氛

幾多呀睇過

More

當時真係嚇到唔知點答 相都唔夠膽睇 聽返朋友講張相入面佢個真係幾靚

橙

一路食一路講

唔會呱

就係條女嗌分手 之後好快就有新仔

柒年潛左幾百年 上岸

一撚早話咗佢

ching可唔可以俾d信心自己

有d 女 永遠分手唔夠1 個月有新仔

梗係YES啦

我好似好早估到

言下之意係咪唔想我再上水

冇我果科
要針了

係肥婆既就算啦

屌 想打邊爐

好耐無見者 搞咩

雞

返咩呀
雖然返咩都下鳩下鳩下

狗公介入-》條女淨諗條仔缺點-》同第個一齊了

岩岩打完 正

前晚吉邊完

星期五約左人打

係 根本係佢仲懷住希望

狗公仆街死

開電腦先

ok

考完要打邊爐

亂棍打死

Carrie

忙 同埋好少有時間上水咁耐

狗公狗閪都仆街死

佢拎啲錢叫雞好過啦

寫緊文

Wucfu

諗住今日生日一個去海洋公園
其實我好鐘意睇動物但次次都比人捉左去fing黎fing去

Woo

讀書都忙

係我衰既 係佢最需要我既時候 冇照顧好佢 仲發佢脾氣 又唔認真聽佢講心事
搞到佢有心事唔再同我講 喊都唔肯搵我傾 而且係佢忙緊既時候 又煩住哂 冇體諒佢
終於佢走了 我得返後悔

......

咪臭系 養啲咁嘅女

十卜

faggot
faggot everywhere

但一直無靈感

又唔係既
有排早左訓 12點幾就訓左
咁就廢事上水

訓唔著呀屌！

我都寫緊篇關於 sleep is for the weak

我都好想再去

Yes

翻天覆地

健康都好既

寫關於咩

鏟雪仔

加油啊巴打！

x2

己回左鄉

考完試考慮下

係依幾日夜左
聽日可能又正常返

最愛滑浪飛船

辣殺

88

好貴 食到十碗譚仔

好撚悶

越礦飛車

咁下年再見

最愛纜車

咁算了

不屑

最愛mk 妹

咁又唔洗
間唔中都會上下黎既
假如大家想見到我

我會架啦 好耐冇flirt過囡囡 可想搵個flirt下

我諗我仲有機會可以攞到 今鋪唔可以再淆

都係諗住一路搞到天光 落街食早餐後就番工 一路頂到放工為止

既然你想去

勁大個海

應該得威子想你
得閒飲茶

去旅行好啲

switch to phone soon

好眼訓 訓唔到 冇人陪傾計 灘左係床 想死

加油
韓妹唔難追
好似係

我哋咪人囉

ok 即係其他人唔想見到我

頂住呀巴打

係勁

好撚憎自己咁吸異性

清經驗之談

毒撚當時淆底

點解訓唔到

假設性既問題唔答

百八靚仔啲frd

自貼先

出現了

約左個fd六點九食早餐 準備六點行去佢屋企樓下

點會約6點9咁on9

冇接觸過韓妹真係唔知

點解

經驗之談

肥婆異性居多

異性相吸係萬惡既野

你信佢得了

佢溝到咪唔難

陳述句
無所謂啦 見唔見都好閒
想見自然會找me

我都唔知

點解你地個個都可以咁有自信
我依d肥毒柒真係連生存既意義都冇埋

咁唔通吸仔好咩

有緣能相見 得閒9up

放心吧 早已久經沙場 挑燈夜戰可謂家常便飯 再唔係嘅 咪落去黃大仙下邨個冬菇亭到坐下、食下野咁 順便行下夜街 反正啲大排檔開到朝早十一點幾

美極美極

繼續吹

上google 打我username 就知我咩樣

大家都唔想見me me潛水lu
早抖

就係咁先仆街

find you now

講返先 召喚mark 仔潮文 廢事打

dllm

派左膠

唔洗訓咩

no ar

又係個段？講都講到口臭

有緣再上水

Mass越大 引力越大
大自然定律黎

ys 廢事講返佢本人做咩 成日扮窮毒

唔啦 佢失戀陪下佢 廢時佢自己亂諗野

點解隻貓成隻狗咁 追緊波 痴媽筋

典解仲有人認真回
地王前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

有時間上黎

當佢阿榮咁養

Hi立立

呀布嗰段呢

自己改啦清

話時話 黃大仙夜街真心唔錯 四通八達 可以直去旺角、九龍城 但你要準備定個膽先 因為九龍城到旺角嘅果一段路真係隨時屎都瀨

俾啲創意啦

求安慰

細佬同條女又扑嘢
我係咪要瞓梳化

我溝通技巧差 不擅交際 其實好想改下自己啲說話能力

返依份工 明明同事差唔多年紀 點解我除左工作上既野，一句都傾唔撚到

韓妹究竟會係點嘅呢

我冇

你又知

係

做緊份assignment
但係唔識寫 又唔想做

聽到

錄影

唉

扑野 咁正 JOIN

黃大仙本身夜晚多唔多野食?
想試下行

好灰

拍片放上連登 做YOUTUBER

真尷尬

不了
瞓梳化算

影相plz 錄音都得

On9

叫佢俾$200你
唔係拍片

橙，冇人理

租房錢喔

咪人一個

土地問題，唔好阻人扑野啦

你又唔自貼又話多女溝你 好難討論

靚仔幾時自貼

聽到鎖門 拎濕紙巾呀 你去沖涼呀 好核突呀
已經心諗。。

咁唔做

這些機會

都話user name

一係佢俾錢你落街食野
一係你俾錢佢爆房

扑野死撚遠d 係屋企扑on99 90後

呀~呀~

想改善溝通技巧

好撚好笑呀 屌你老味

屌，我唔想聽呀

緊係要一齊沖涼先得

咁吸異性係你定user name

達人

我個樣同佢99%match

都唔知有冇趁我唔喺度 扑到上我張床

冷靜d 照下鏡

自貼

耳機

唔好話帶條女扑野 屋企帶條女過夜都唔得

今朝先有。。。。屌
成屋人 都可以咁無恥

星期五交

銀行冇錢 世界上總要有我依啲咁既廢人

咁自貼啦

唔係，我冇經驗，只係研究返黎

你細佬

mark:上得多連登高登就會識

不安

叫你對下塊鏡講野呀

痴線 條女又陪佢癲

最好唔好

仲係好細個 好多野都未見識過

星期5做

傷我毒撚心

最好唔好有女

扑野真係要出去開房 屋企有人 點可以咁做
又玩得唔放

咁唔得喎，屋企有人唔應該魚水之歡

思考人生

我屋企唔比 最少

條女都想扑

利申毒撚
我都想改下

我覺得如果佢有自己房 佢扑乜都得
但我同房咖

ｏｎｅ ｏｋ ｒｏｃｋ

用下腦都知啦，後事先係增進感情既方法

條女好淫就真

咪臭係
心諗做乜9

橙 當你唔係人

幾歲呀
其實冇咩分別
係溝通有d問題

份assignment做左差唔多5個鐘都無乜點落過筆寫到野 唉
仲有midterm未溫
全部星期二交/考

好有經驗

唔g啦

證明份assignment 未到DEADLINE

有結論未

上網研究返黎

慘過狗啦我

睇下自己張床有冇污糟左

我是牛我是牛

後日要interview 依家開始驚定

你要交果陣自然做得晒

心情唔好 落街暴食

不了
唔想掂

你試下當自己係狗 咁咪聽唔明人講野

interview 咩
有咩好驚

唔係溝女 唔係gay 純粹吹下水 呻下 最好巴打
telegram:diunasing

Poly?

落 立即 肚餓真係唔忍得

係度唔得？

好想喊

今年就19了 雖然就仲有好多個月
我諗都係用英文傾計

有咩食
有咩唔好

之後個個禮拜都係 每星期有midterm 但自己又未溫哂
又要追pj

走啦 屌你老味 呢到咪有得傾 做咩入TG

你係廳吠兩聲咪得

唔係 intern姐 但係都好緊張

唔俾hehe ?

好彩我屋企唔會咁

Y我喺屋企零地位

屌你

唔好

19....都有時間呀
我23啦 成碌撚咁做緊社會垃圾

我老母太open

末日開大個喇叭 播佛經

唔好諗咁多啦
試下先算啦

就快癲

一齊濫炒啦

有時好好奇啲fd點樣一日內做哂份assigment midterm臨考前溫都話無壓力

就算OPEN都唔會啦 我咁ＯＰＥＮ 都唔會啦
專重下人地感受 都唔識

加油
屌柒班hr

會惹咖

點解要屌柒ＨＲ

唔炒得 sem1炒得太撚勁

唔care

冇房 真係去爆房好過 開間房又唔係貴

同我細佬講尊重 咪玩啦

再抄898

考試？ 浮雲者

In完之後先
講漏左

你細老幾歲？

好平者 ３００蚊都有啦 ｈｏｔｅｌ。ｃｏｍ 成日有ｄｉｓｃｏｕｎｔ

我出到嚟咪都會係一件社會垃圾 係香港能夠苟且偷生都算係咁

佬

Agger ching

就快20

你細佬好無禮貌架?

爻吾刂

intern 一定要做架?

佢唔會

陰公

完全係我嘅相反

叫佢食屎實際d

啱 試下冇壞

想考好啲比交代自己 sem1真係考得好差
而依家又驚兩日後個midterm炒 好多assignment跟而又唔識做

咁都幾乖

我唔單止係件垃圾 連外語都唔識多隻，英文都係只可以基本溝通 學歷唔高 跟本係舊屎

呢個時候跟係搵一~二個戰友一齊做啦

20歲就有野扑好開心

我都係
但你吸到女

Agger 我返去幾日 佢哋好似日日都扑

16都有啦

無戰友 頭先先比人單哂機

😚臭閪專用

年輕人 就是精力

下 屌 我先係乖嗰個

報驚

咁到美極

扑野唔代表臭閪 CHING 唔好咁講

都唔係嘅 但係想拎working experience 好犯賤

縱慾

16都報驚？🤔🤔

Emoji

想深入傾

屌住先

OK LA

你細佬真係

我唔想聽呀

有咩企圖

working experience 無用架 你升到大學先做仲好啦

唔知
扑野唔關我事

我都成日強姦隻手

咪係 快D報驚

冇tg

沖完涼即刻醒神左

我唔可以亂鳩咁黎

想屌男人後躝

諗下好啦
邊有女

點解我要走去讀top up

我覺得佢執手尾 我會算數忍下
佢成地紙巾 好難頂

我都冇 係咪個個都有用開？我身邊嘅人都冇人用 所以冇開

唔記得16歲果年 呀叔係無女

BACK

明明自己讀書咁廢

呢頭講完又比人單機 不過我相信連登有愛
訓幾粒鐘又一條好漢

Welcome

家家有本難念的經 NO CM LA
你慘

好污糟
屌

你同條女講下

試下罵條女臭雞

Mark仔做我細佬pls

巴打 唔好提子細佬有得扑 你冇啦

唔知
毒撚矛朋友

勁核突

好尷尬啫

好多DNA

遲d就會有條16歲既女

mark 仔仲癲 7點起身啪啪啪
召喚潮文

毒撚係咁

話前日佢第二條女會執手尾

冇d咁既事

家變

鄧佢開心先岩 細佬唔洗做魔法師

咁早抖啦

唉 窮則獨善其身 達則兼濟天下
快啲搵人濟下我

好深澳呀

唔明

呢排DSE 唔瞓都要溫下書

我都要修心養性

就考dse就搞好啲生理時鐘啦

Mark子既每日生活時間表
7:00am 起身食早餐 (同女啪啪啪)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 啪啪啪 (時間緊迫,一路沖涼一路啪)
6:00pm 放工, 啪啪啪
7:00pm 食飯
9:00pm 啪啪啪
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 啪啪啪
3:00am 真係訓

癲

儒家野嚟 好似係 姐係窮就顧掂自己先，他朝成材先諗天下事

唔攰咩

衰佬你又去滾

單純定仆街嘅男仔 都鍾意純嘅女，將佢哋變成仆街，然後搵下一個單純女仔
單純定仆街嘅女仔 都鍾意啲仆街仔，變成「仆街磁石」，最後先搵一個單純男仔埋單
其實係咪一定咁架呢
（利申：A0太耐已經冇乜意欲出pool

笑笑口叫條女細心聲啲ma

召喚成功

其實係得今日 前幾日已經搞緊

Dllm

問下mark仔
毒撚只有葡萄

ＣＨＩＮＧ 好勁

I love water dog

應該好老尷

又A0又仆街磁石

咁你滾啦

禾毒撚

我滾得黎都算專一

ＭＡＲＫ： 扑野邊累架 運動黎

勁

又要返工了

同條女講屋企隔音mama地既炸，醒目既都會明

單純男人點將一個女變成仆街

食KINDER 朱古力好唔好 好想食

想食就食

巴就唔怕啦

又要生活了

好

小妹黎架 好怕肥

肥呀 但訓醒想食甜野

仲未捨得訓 攤係張床玩電話真是好正

你訓未 聽日返工呀清

聽日做返運動

邊有女

冇女有老婆

好似幾岩 聽日又是運動日 食先

今日係星期1

中介狗

滾！

唔客氣了

4點了

Agger
但小心對眼

蔣兄

唔敢玩咁多了

冇學返嘅日子其實都有啲難過 成個人好似廢咗咁

放假搵野搞

訓到未

未

但控制唔到自己

sleep 88

好想訓 但訓唔到

咁點解唔訓

過多排要返學果陣你就會好掛住依段日子

Halo咁多位

唔洗理啦 最多咪帶眼鏡

我鼻敏感 個鼻透唔到氣

唔係放假呀 study leave 嚟31/3就拉開序幕啦

HELLO

近排好出位wo

試下打下丁方便入睡

畢業了 無望入大學

我都係 一個鼻長期塞 如果天氣轉得太快
有陣時好想死

打左 今日都行埋山 個人勁攰

你平時嘅訓教方式？

等七點食早餐

文青利

咁快打定輸數

無近視唔需要帶 我覺得帶眼鏡 好唔方便

地王邊洗自己動手

咁唔好諗咁多野
訓啦

出黎做野囉

眼光光等天光

你典g

做得啲咩

大家樂 ?

都岩嘅

或者咁樣講啦單純=好人
而好人都有仆街嘅一面...（冇人係100%好人掛

同價錢緊係茶餐廳啦

Agger
做運動d汗滴到副眼鏡勁煩

小弟其實係一個好pure 好true 既男人

女仔帶眼鏡

禾刀系

我都想知 有諗過做紋身學徒但係未諗清

用下念力

我頭是青 你不是

係咪對地王有興趣

但都好佩服你對付d仆街中介

女仔手都未掂過

因為自知

同路 佩服

紋身學徒都有諗過做
好愛紋身 自己都紋左3-4個 將來會加多啲

Agger
典解我要住窮鄉僻壤

你家姐無手架?

好難明

番八半 但係仲未沖涼

你執邊咩都無架?

靚女戴咪

你揸車

好臭

清搞事？

我掂開架

試問有邊個女仔戴眼鏡係靚左 你見明星都無戴

唔好咁啦

有間士多
完

好掛住佢

點解咁講呢

其實做得好好狙擊中介狗 巴打 你真係

駁唔到

有fd戴眼鏡靚d

入門渠道唔了解，係咪真係想做又唔知 不過fd話點都好，讀多少少野先好出嚟做

你個fd睇完po未

話說我都姓利

讀個hd

閱女無數

聽緊失戀歌

利舞臺？

劉定堅呀 係咪利迷先
係利迷做返個朋友先

靚d =/= 靚女

型棍高手

其實我有啲因為紋身識既frd佢地都係本身搵同一個師父紋得多 膽粗粗咁話想學紋身就入左行

利家閣

典解要咁樣

有諗過 有報CIE嘅art但係都係睇成績先啦

型棍同閱女無關係 派左關
利申 毒柒窮

利雅德

利孝和

利迷子

利比亞

勿相認 依個係最近一個既紋身

啊爸終於放工翻到

師父姓胡?

點解要等世伯放工

TAKA 個紋身

但係有好多女仔走去帶con就柒左好多
應該咁講 眼鏡係用黎遮醜
黑框眼鏡

D女淨係會俾型棍子睇
毒撚行埋一邊啦

身邊得我一個係呢個姓氐

毒撚只有做牛的份兒

呢句真 訓醒既女仔 帶眼鏡真係屈機 你知有化妝同無化妝差幾遠 但帶完眼鏡又好似唔同左feel

你爸爸呢

我覺得我性氐特別過你好多

唔係等佢 我陪fd啊

唔該曬Ching
但係我仲未諗住紋身 因為自己唔係好多故事，唔想因一時衝動 後悔莫及